有無人睇完戲困撚左喺emax出唔返黎？

有朋友依家走又走唔到匿返入商場 行出去又驚比速動拉去告暴動

點都屈你48個鐘

先唔好講呢啲時份有心情睇戲
一早知今日會係嗰頭遊行仲係嗰邊睇戲？
腦生草

可能佢諗住零碳天地同emax仲有一定既距離掛

安全d 就emax 二樓 機電署出口出 去德朗 啟程邨方向行 喜歡到彩虹mtr又得 再遠去新蒲崗都得

記得二樓出